點死最舒服？

做錯事原諒唔到自己
覺得自己好唔成熟 乜都做得唔好咁
成日做野唔諗下後果
人地用同一方法我溝通方法我接受到
但就唔諗我用呢個方法對其他人 人地會唔鐘意
累人累物
死左對大家都好

如是者，
點死最好？
另求日本個本完全自殺手冊

同問

收皮啦
尋死咪又係唔成熟唔理後果
真係希望你自殺唔成功俾人拉去坐監

你做得好好㗎啦 遇到咁嘅事唔係個個都識處理
唔係你問題嚟 唔好唔開心啦 如果你依家走咗
之後啲開心野咪無曬囉 如果真係唔得嘅
咪換個環境 換過一班對住嘅人 最多咪轉工
人生流流長 你仲有幾十年啊
你諗下幾十年之後 依家發生嘅事其實係笑話嚟㗎咋
咁認真做咩姐？做好自己 好好enjoy 無疚於心咪夠囉 加油